打人嗰啲黑衫係警察扮架

明眼人都知啦
呢個係文宣大方向

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

打人嗰個係警察扮架

你啱

因為係狗扮

唔好再有道德潔癖啦

推

人哋都話你條女係俾自己人射爆眼

我地做錯左就認啦，至少要做到同政府完全唔同
認錯唔等如割席，前線錯我地都有錯

屌你個閪啦
佢射爆眼有冇認錯啊

你哋瞓醒未呀
仲話要認錯

個女仔傷到咁 班友都仲係咁on9

人地做狗你又要做狗？

梁天琦: 對住一個無賴嘅政權 唔使同佢講仁義道德

一早知啦根本今日全部和理飛黎，得啲黑警搞事

梁天琦:
對住一個無賴嘅政權 唔使同佢講仁義道德
唔係個個都願意做無賴
但如果要無賴，先可以推翻呢個政府，我願意做呢個無賴

可能又係何生d 朋友

政治潔癖撚唔會明
成班事前講到核爆都唔割, 點知見人打兩下就割到一乾二淨

你分清楚乜撚野割席，而家無人話要割席，亦都無人話要政治潔癖
你諗下點解要道歉，道歉先可以令我地同政府唔一樣。我地唔係受薪，我地有犯錯既本錢
如果連少少手段都唔識玩，剩係得盲勁，就咪話想贏個政權

你諗下藍絲會唔會道歉呀？

我地有犯錯既本錢？
我地唔係驚輸哂民意咩？
今日之後！最唔輸民意既方法，就係講事實：事實就係臥底警察領頭打人
你諗下有咩方法可以輸民意輸得少過呢個講法

你諗下藍絲會唔會道歉呀？

我地有犯錯既本錢？我地既本錢就係民意
我地唔係驚輸哂民意咩？
今日之後，最唔輸民意既方法，就係講事實：事實就係臥底警察領頭打人
你諗下有咩方法可以輸民意輸得少過呢個講法